\documentclass[a4paper,12pt]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}

\title{Reporte del Proyecto}
\author{Tu Nombre}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Introducción}
\label{chap:introduccion}
En este reporte se presenta el workflow del proyecto, su funcionamiento idílico, las complicaciones encontradas y las soluciones planteadas. Finalmente, se discute el estado actual del proyecto y se proponen futuras soluciones para mejorarlo.

\chapter{Objetivos}
\label{chap:objetivos}
En este capítulo se describen los objetivos principales del proyecto.

\chapter{Metodología}
\label{chap:metodologia}
Aquí se detalla la metodología utilizada para llevar a cabo el proyecto.

\chapter{Workflow del Proyecto}
\label{chap:workflow}
En este capítulo se describe el workflow del proyecto, incluyendo las etapas principales y los procesos involucrados.

\chapter{Resultados}
\label{chap:resultados}
Se presentan los resultados obtenidos durante el desarrollo del proyecto.

\chapter{Discusión}
\label{chap:discusion}
Se discuten los resultados obtenidos, evaluando los avances realizados y los desafíos pendientes.

\chapter{Conclusiones}
\label{chap:conclusiones}
En este capítulo se enumeran las conclusiones del proyecto y se proponen soluciones futuras para mejorar el proyecto y superar los desafíos identificados.

\chapter{Referencias}
\label{chap:referencias}
Se listan las referencias bibliográficas utilizadas en el reporte.

\end{document}